netflix 出左星矢 但無日文配音

聽到耳仔流血 有咩方法聽番日文？

垃圾冇睇既價值

冇日文睇黎做咩